25歲，有濕疹又肥又冇學歷，人生係咪失敗了？

《柴灣康翠臺1座鄭家成》

從來沒有看到男人JJ的我，第一次為丁丁感到好奇，望到鄭家成的丁丁，我人生第一次覺得中伏了。🐥 我還是好奇，安慰自己這是正常尺寸。
但我好快，就知出事了，咁短的丁丁用起來每次都唔爽。我一路大叫：「呀，好爽呀，你好勁哦。」一路心諗，我下半生的幸福點算。。。慢慢地在內心流淚。

到底是會講甜言蜜語既男友好，定床上真漢子好？我唔知，性福到底要用咩黎埋補？
👾 對於我黎講，我內心有個秘密：我知我ex是有濕疹，所以有陰囊積水，JJ變短是合理正常的。

當然我好幸運，鄭家成是一個狗公，仲會出軌個種。咁樣我就可以搵返我既真男人，亦唔洗擔心未來50年點算。
請大家唔好笑佢，好多時人生唔係可以自己選擇的，總要面對。如果有唔介意佢缺陷美既女人可以收留佢就好，請你地唔好介意佢，正常生活還是會幸福啲。

首頁>集團資訊>新世界集團>管理層
鄭家成先生
非執行董事
1994年10月出任本公司董事。鄭先生亦為香港上市公眾公司景褔集團有限公司獨立非執行董事。彼為Cheng Yu Tung Family (Holdings) Limited、Cheng Yu Tung Family (Holdings II) Limited、Chow Tai Fook Capital Limited、周大福（控股）有限公司及周大福企業有限公司董事，該等公司均為本公司主要股東。

樓豬誹謗

on9,唔通鄭家純就一定要係雞扒妹,唔可以係新世界主席啊.